有冇巴絲都係好易鍾意人/對人有好感？

借fd ac開post 因為啲同學知我連登ac 唔想比人知呢啲事

利申絲

次次人地一對我好/重視我，我就好容易對佢有好感
可能天生自卑毒撚性格，好珍惜會主動搵自己嘅人，跟住就會投放好多感情落去 然後好在乎佢

但過一排覺得對方自己冇興趣就會狠心放手，然後好快又到下一個，一直咁樣輪迴
覺得自己好撚水性楊花但真係控制唔到

想要pm咪出聲lor

有冇性關係先